{"weather":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma olen valge ja kerge, langeksin taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Seda saab p√º√ºda keelega"},{"text":"Katavad maad talvel"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Roheline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen pilvede kodu, valgus v√µib minu sees olla vikerkaar. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed taevas h√µljuvat"},{"text":"Kui olen tume, v√µib sadada vihma"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"üåà"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma s√§ran taevas, p√§eval n√§ed mind tihti. √ñ√∂siti olen kadunud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kuum ja peegeldan valgust"},{"text":"Mind n√§ed k√µrgel taevas p√§eval"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"text","question":"Ma olen v√§ike ja puhun tugevalt. Mulle meeldib lehti keerutada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kasutavad mind sageli tuulelohe lennutamiseks"},{"text":"M√µnikord toon vihma endaga kaasa"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"5","type":"text","question":"Ma olen loodusn√§htus, millel on palju v√§rvilisi ribasid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed sageli p√§rast vihma"},{"text":"Olen kaart k√µrgel taevas"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"üåà"}},{"level":"6","type":"text","question":"Ma olen pilve moodi, aga s√§ravam. √ñ√∂siti helendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib n√§ha √∂√∂sel v√§ljaspool linna, valgusreostusest eemal"},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"üåô"}},{"level":"7","type":"text","question":"Ma olen valgust t√§is, s√§rav ja soe. Inimesed naudivad mind rannas olles. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§ed taevas p√§eval, kui l√§hen madalamale"},{"text":"Inimesed kasutavad mind p√§evitamiseks"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"text","question":"Ma olen pilve moodi, aga k√µrgemal. V√§lk s√§hvatab minust l√§bi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib n√§ha vihmase ilma ajal"},{"text":"Olen s√§hvatav ja k√µva m√ºra saatel"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pilvetorn","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"9","type":"text","question":"Ma olen √µhust tihedam, kuid mitte tahke. Ma voolan m√∂√∂da taevast ja toon vihma. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab n√§ha tormilise ilmaga"},{"text":"Inimesed peavad mind sageli vihma s√º√ºdlaseks"}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"√ïhk","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"10","type":"text","question":"Ma olen loodusn√§htus, kus sajab palju vett. Inimesed kasutavad mind joogiveena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind nimetatakse ka vihmasteks pilvedeks"},{"text":"Inimesed vajavad mind elluj√§√§miseks"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilman√§htused","icon":"üåßÔ∏è"}}],"transport":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen arv. Kui mind juhitakse, liigun m√∂√∂da teid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse autoga s√µitmiseks"},{"text":"Minu peal saavad inimesed mugavalt istuda"},{"text":"Mina ja buss oleme s√µidukid"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöç"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen pikk ja saan s√µita raudteedel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µnikord vilistan ja toon kaupa"},{"text":"Reisijad saavad minuga s√µita pikki vahemaid"},{"text":"Mind juhib rongijuht"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}}]}